大西北屯元天之中，最垃圾一定係屯門

屯門嘅面積係元朗同天水圍嘅總和，未有大概隧道同西鐵之前屯門係勝過天水圍同元朗，但大概隧道同西鐵通車之後，屯門交通即刻變成最垃圾，大家睇下幾多人恥笑屯門公路就知咩事

可唔可以唔好拎天水圍呢啲地方同屯門比

爭咩 一樣咁垃圾

元》屯〉天

南亞數量？

朝早西鐵返工去到元朗你地咪一樣企唔到入黎

屌 撘西鐵都有得打飛機

打和

如果你計埋錦上路個邊就一定元朗大勝
正常元朗泛指大馬路周遭🤡🤡
元朗小店多
交通算便利
係d樓貴到仆街

屌 咁樓主著眼點係交通嘛

西鐵線朗屏應該最好
又靜又多野食交通又方便
完全屌打其他

朗屏有咩野食推介？

以前去屯門多 而家近元朗所以落元朗多過屯門

交通：元朗>屯門
屯公實在太多車神
一係就明明前面無車都要霸撚住條快線

生活：屯門>元朗
起碼市廣場有冷氣又集中行得舒服好多
元朗就小店多但分散

人：屯門>元朗
元朗人好多都無咩禮貌 在條街到又鐘意頂住哂

元：垃圾南亞之最
天：垃圾MK新移民之最

拎兩件終極垃圾同屯比？ 訓撚醒未
仲有你自己都識講，屯元天屯元天， 屯永遠係元同天前面

深宵d串燒幾好食
但係都貴貴地
性價比最高應該係$40口水雞飯（唔記得叫咩名）

話說上面有人講起次序 我淨係聽過人講元天屯 屯元天 屯天元 但未聽過有人將天水圍排最前

估唔到而家已經玩到屯天元互相鬥踩分階級

有講天元

大家要团结起来抵抗外敌！

突破

未有西鐵之前
元天簡直係落後地方

依加連天水圍都比人話好過屯門

安定=安定

其實睇下樓價就知d人點用錢去投票....

屯天元一體 不用分那麼細

其實好簡單
比下呢3個場就知點排
一個地區既私人商場人流, 名店比例,
絕對反映該區居民, 交通質素

屯市
銀座
yoho mall

成世唔使出九龍港島就係幾ok，但差唔多日日都要出城
住大西北根本就係低賤甲由

利申 住左廿幾年屯門

屯門係狗住
有錢我一定走
冇錢都要走

元朗逼好多

成個大西北第時都唔可以住人
第時成區都係人多車多蝻多蝗多廢氣多
分那麼細做咩?

其實應該係

成個香港第時都唔可以住人
第時成區都係人多車多蝻多蝗多廢氣多
分那麼細做咩?

元朗又多大陸西
屯門都係等屯公朝早塞
元朗 博愛迴旋 大馬路 安寧路除左凌晨有幾時唔塞

比乜撚野呀比比比 要講就講成個香港垃撚圾
咁同標籤分類九十後 00後 有撚分別？
最垃圾就肯撚定係香港政府

淨係南亞呢點已經夠令到元朗變最垃圾嗰個

區外人覺得屯碼個頭好正，海邊散步一流又舒服，又多舖頭仔，出荃灣mk過海都一程車去到
係屯公成鳩曰塞

好撚好笑 屯門狗學人劃清界線

都啱，但大西北第時會係番蝗蟈主要門戶

屯門除左交通差其實都無乜野，
社區規劃 城市景觀 社區配套

元朗最多野食，交通都方便過屯門
天水圍就唔洗講

天水圍有人吹奏

元屯天係一體 唔好分得那麼細

有咩分別？